六四真相(有片)

"我們是不是要用謊言去打擊那些說謊的敵人？難道事實還不夠有力嗎？那麼，如果我們真的是用謊言去打擊說謊的敵人，那隻不過是滿足了我們一時，這個洩恨、發，發洩的這個需要而已。那麼，這個事情是個很危險的事情。因為也許你的謊言會先被揭穿，那麼之後的話，你再也沒有力氣去打擊敵人了”

BBC 記者問民眾有否看過坦克人照片 北京市民：這是國外坦克，不是中國

所以呢？

就咁睇字面意思 我理解係一係啲知情市民都有意幫手忍瞞 一係就中共洗腦太勁

血洗京華實錄
作者 : 香港文匯報記者組

侯德健講大話？

廣場無死人
成個北京死好多人